請杯葛林慧韡所有代言產品！

舞台劇：夜谷賓館營業中
手遊：完美世界M
遊戲：FIFA
食肆：KFC
網購平台：淘寶 天貓 支付寶

請補充

推

最重要係twitch同youtube, 喺呢2個platform unsubscribe嘅話佢同backup佬都已經搵少幾個0

yes 請即刻unsub 林慧韡twitch youtube 同所有社交媒體

搵食姐 洗唔洗趕盡殺絕呀

林慧韡 水能載舟 亦能覆舟
我地班兄弟可以捧你上神枱 同時亦可以將你拉落黎

係！

勞工處 展翅青見計劃

達狗為咗錢
乜柒廣告都拍

犯法咩

唔知今年動漫佢會唔會再出event
好想到場支持佢

一開始懶清高 話唔會為錢打機

佢見死不救 同殺人兇手冇分別

我一定吹雞 屌到佢敗走

杯葛ps4

咁自由選擇啫，睇佢都谷住谷住道氣，fol嚟托柒呀?

唔玩fifa點得

達狗屌你老母

sd埋佢啲雨革反中亂港片去走去佢代言啲中資email到
中国唔需要呢啲反賊代言

預埋我

直播平反六四

同意

估到啦

當日同backup 佬割蓆
講到自己幾委屈 差在未喊出嚟

又用老翻windows

身為創作人
第一件事就係知法犯法

幫埋backup佬平反同埋眾籌俾佢睇精神科？

大家唔好打飛機
沈醉階段性勝利
我地原先個plan只係去到71 所以接落嚟嘅日子係無任何行動
我地要諗定下一步!唔好再打飛機!
打乜撚野飛機啊，要下個夢啊

我剩係玩Fifa

你收皮啦 得歌神譚校長條偽反達會用backup佬呢個point反達

最緊要Sony封殺佢

杯葛佢代言嘅產品犯洗咩

難啲唔玩Fifa

玩pes啦

呢條仆街正垃圾

林先生，說句真心話，我心裡有過你。我把這話告訴你也沒什麼。喜歡人不犯法，可我也只能到喜歡為止了。這些話我沒對誰說過，今晚見了你，不知道為什麼就都說出來了。就讓你我的恩怨像盤棋一樣，保留在那兒。你多保重。

豬蛇唔是反達第一人咩

其他ok fifa不了

我達粉

出賣手足

林鄭都係搵食姐

咁多人阻佢搵食唔見你講？

who.gif

林先生，今日我把名聲送給你，往後的路，你是一步一擂臺。希望你像我一樣，拼一口氣，點一盞燈。要知道念念不忘，必有迴響，有燈就有人。

手足 而家達哥有幾多宗罪

搵食搵到冇哂初心

全部都冇用過

快餐一向戒

不知道從什麼時候開始，在什麼東西上面都有個日期，Backup佬會過期，盜版Window會過期，連良心都會過期，我開始懷疑，在林慧韡身上，還有什麼東西是不會過期的？

一顆賺錢的心

林慧韡：唯有錢係唔會過期

俱往矣

揾錢的動力

依家係達哥不配擁有香港兄弟 虧我以前當你係精神領袖

一早杯

呢條友冇左名氣冇左fanbase仲有咩工可以開

一撚定要！

Push

政府廣告

舞台劇就真人實時進行，如果台下d觀眾……

奶共咪得
大把人食奶共條水, 食到肚滿腸肥

黑警, 你仆街啦
我地死左三個義士

g持樓主

偽善達狗

Fifa都算係佢代言？

同ea投訴叫佢換人 唔想再見到隻人妖

豬蛇你都唔識

你唔係唔識豬sir下話，豬sir一向反 达

支持收達狗皮

反還反
唔好拉埋backup狗講

不了

根本得歌神譚校長條偽反達會用backup佬呢個point反達

林慧韡正仆街，為人民幣出賣香港人，我屌你老母

記得杯葛埋香港sony，有港版ps4都記得打爛佢，買返部水貨啊

+1 當日成班兄弟捧你上神台係因為你敢言唔會為五斗米折腰64有講 雨革有講
今日死咗三個同路人潛到唔知去咗邊
總知Ps4今年再請佢去就去柴佢台
強烈建議今年請伍公子

達哥已死

push

年年都請啦

支持
達哥玩過既GAME全部罷玩
罷用Sony 罷用Microsoft
罷睇twitch youtube
我地鍵戰一定嚇撚死佢啦

講到連登毒撚集中營好撚掂咁
YY反到未呀 之前大J 笑波子收皮未呀
講咩都信
但連登毒撚話可以收人皮
達仔會收皮再call我啦

請支持原創遊戲 暴擊英雄

仲有騰訊支那廢game 天涯明月刀
Expedia

who

呢d好似本身都冇乜人玩同食

Im in
一齊屌佢老母屌到落台為止
出賣香港人嘅人唔值得人比面佢

唔洗講咁多，一人一句FB 代言POST 度留言

唔關kfc事
Kfc個時都仲係達哥
Kfc係慈善機構

迖狗 推到你仆街，勿忘初心，笑大人個口咩

點見死不救

Pushhhhh

主力搞梁家輝譚詠麟鍾鎮濤陳百祥呢堆表明撐警奶共嘅先啦

富途證券

話說點解佢代言d game都唔多好玩

係連登講真話就係比人負皮

unfol都係自由黎，佢有佢搵錢，我有我unfol

剩係fifa 同 kfc已經杯唔成啦

喺bilibili開囉，不過佢d普通話咁樣

快撚啲仆街死

而家聽到佢把聲覺得好嘔心

為自由啫 克警又使唔使趕盡殺絕啊

極有可能林慧韡直屬親人就係黑警

好玩既game洗鬼dum本宣傳

仲有
佢幫過expedia，豐澤，Ok，KFC，Sony，Addidas，PizzaHut，Razer 代言
記得記得 唔好買

揀讀書又好 做野又好 好多時都唔係諗咩就做咩
通常錢字行頭啦 唔洗講
希望你地有機會都可以好似品田咁 鍾意打捧球就打捧球 鍾意兄弟情就學下呀島
希望你地可以做一個有情既人 而唔係淨係得錢 可以為自己活落去
呢個就係我想(同你地分享既) 點解我一路等(唔轉game) 你地成日叫我轉game
但你細心咀嚼就會(明呢隻game)有d咁既道理 明嗎？

把自己看得那麼高
杯葛哂全部made in china先啦

點解要為左隻狗唔玩fifa
足球game都係得pes同fifa簡

集體send 比ea

此人唔應該再代表香港有咩ult team

我都想佢收皮 但我頂多都係唔睇佢呢件垃圾
report佢youtube咁
但你講到有佢份就唔要
大撚把
自己wiki 我諗好多樓主你都有中招

用 linux

呢條垃圾 不嬲都係拜金撚黎
當日 睇住你地捧佢上神枱 打機爆兩野吹兩嘴 你班友就射哂精咁撚樣
根本佢就係會變節 為求上位 搵銀 不擇手段 個種人黎

慘

你個迖狗用Windows都用老翻啦

向廣告商/廠商表明一日達狗做代言人
一日唔用

唔係話撐佢，不過有好多藝人都係無出聲，點解淨係針對佢。有d偽人淨係貼張黑色相話好傷心然後拎光環，實際上根本唔知佢係咪真心支持我地，就咁睇我覺得佢地仲虛偽。
更重要嘅係，呢一刻根本唔應該浪費精力係佢身上。

全部都垃圾黎
正常都唔會留意
得FIFA會玩,不過都唔會睇佢片參加佢既活動

达狗我操你妈逼！你这狗娘养的大混蛋！滚回祖国开直播吧！

封殺完美世界？
你叫落哂力宣傳既熊仔頭果班kol 情何以堪

sony,西甲

抵制fifa
抵制到ea就唔會年年出碟屎d人仲爭住食

你地杯葛左譚犬長個啲先啦，林慧韡個啲真心細目標加無咁大仇恨

逢紅必反 都係連登定律黎
達哥之前出IG 話希望咩傷者早日康復
連登仔又起到捉字塞 話係撐警
有d 偽人轉張黑白相就話人撐69 好感動
龍門任連登仔搬
根本你有心幫香港 就唔係上網出呢d 膠post
認真諗下自己可以做咩實事好過啦
要人哂時間同佢地去杯葛一個人
就真係on9喇
不論出post杯葛人的樓主 還是睇post留言杯埋一份既人 都係咁on9

Sorry 跟唔切請問發生咩事

唔怪得佢有三白眼
原來相學真係咁準

上唔到連登 就去登記做選民啦
最後10分鐘
今晚2359截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

仲有謝安期

send打64坦克隊條片都有排佢煩

唔係話支持佢 但係佢點會係排擠list上排咁前
你排都排咗啲藍底先啦

Fifa 好難戒喎ching 其他ok

不嬲連登都有班人反達
到今次終於揾到位入

得fifa會玩

屌，原來係達哥，我柒咗

Fifa難d

杯葛大集團好撚難架，特別係咩KFC 淘寶 天貓 支付寶，你地杯得幾多，福喜腐屍肉大敗唔記得左，甚至快大活都未俾藍屍杯死就知咩事，真係有用就上佢E幾間野都要求佢換代言人，遠遠易過杯葛到佢。

原來係達哥重以為有女明星名，算啦，佢唔出聲罪不致死。

講真鬧下達哥都仲明
但日日都有post鬧仲誇過阿倫好明顯有組織地想拉遲哥落馬
喺連登帶風向係好work

一齊杯囉你老母
邊洗分先唔先

連登仔既選擇性杯葛真係得淡笑

我唔知係唔係咁啦
其實巴打們咁大反應係因為之前真達哥粉
我自己都支持左佢好多年 對佢好失望
搞成今日咁係佢自己攞黎

唔駛杯葛, 本身就用唔著

幾時做低佢

达狗，屌你老母

但係公子都有同PS嘅Sam哥有來往喎

叫支那达死返支那搵錢！

达狗明燈黎
唔垃圾唔支那既野都唔會代言

牙蓋都仲有良心過你條撚屌

Count me in

真達粉
嗰啲咪睇到上哂頭以為佢係正義代表
人地打機都咁多要求 咁易被帶風向

乜水？ 無人識呀

有幾多人真係會唔用/唔玩？
淨係淘寶都一堆人表面屌 內裡咪不斷集運

爱国爱党 支持达哥

而家先識醒覺
出賣backup佬同用老翻windows
已經夠收佢皮啦
利申、rock 哥粉絲

我back你老母個cup

無backup佬達哥有撚有人睇

依啲時候搞啲咁嘅嘢
文宣呀，文宣！
唔撚係清算嘅時候
唔該唔好內耗
完咗件事先再算啦
泛民UR篤灰搞到義士入獄都可以原諒
達哥只係唔宣傳69
唔係犯咗啲咩彌天大罪
冇咩必要喺依啲重要關頭搞清算

動漫節係ps4 面前噓鳩佢

係咪調撚返轉牙
雖然我知你係假膠

冇backup佬同期仲有冇第二個兄弟backup
先？
有呀！點解要包庇一個搵人著數嘅小人

杯唔到play station

對達哥好失望

要

豐澤trade in